油麻地男子留遺書墮樓亡

油麻地利業街15號一後巷，凌晨4時許，警員巡經時發現一名63歲姓陳男子倒卧地上昏迷，即時將他送院搶救，但陳男最終不治。警員調查後，相信陳男由大廈天台墮下，又撿獲遺書，現場地面遺下一副假牙，案件初步沒有可疑。

rip

廢老-1

口德分-1

假牙-1